究竟係咪要稍為定義吓何謂藍店

係咪有個伙記講兩句嘢就係藍店？為咗運動能持續真係應該討論吓。可以既話就梗係幫襯黃店啦。但實際上每區都唔多 為咗能令呢個行動持久 成為生活一部分。就真係要討論吓 定義吓

罷買指南更新左喇！ (10.28更新)

Facebook page：「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。